驚就唔好入黎講真

個個都話831一死左人。又講到可以同往生者溝通。我本身都係特質體。頭先我落到去。我只感覺車頭同車尾強。。影左幾張相。反黎先睇到。2個唔知但好似示威者樣既影到出黎。。。我聽日會再去睇下.驚既就唔好睇

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

揾多幾個一樣有陰陽眼一齊去，
睇下係咪真係有呢d感覺？
睇相睇唔到有咩特別

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

你放大黃色個張有個14。5歲既細路好似示威者，紫色唔肯定

人樣

又係呢d都唔知真定假既post
就算係真你點證明
多餘

右邊好清楚

手足，我地唔會放過黑警，唔會放過港共，唔會放過中共。 我會盡我地最大嘅能力，去推翻呢個殺人政權，還你清白！！！

我知我做唔到啲咩野。我聽晚再落去睇下佢肯唔肯到我溝通。。最少帶佢反屋企。。。

信唔信都好張相我岩岩尾車影既。

堆一堆等人關心下

屌，我都睇到。。。

睇唔到

右邊成個人頭
不過咁蒙張相

黃色圈。。。

解像度太低

左邊黃色放大左睇好似有個著左嬲，套住帽既男仔。。。

睇到張相好強烈的唔舒服